可能你同我一樣好驚聽晚/朝守住立法會入有危險

由雨傘開始，我都唔係最前線，守下物資站，行行企企，有事閃先，除咗一次意外上咗第四五排我先知

越多人越唔驚

1) 越多人越清唔到，塞鳩住係到係屈機

我想講，其實聽晚我都好撚驚，
但有一個事實就係，就算唔係前線，都可以係後面頂住，有後面，前線先唔會驚。

如果你驚，不如 打畀琴日同你出嚟遊行班friend叫佢地陪你，根本好多人想出又驚，咁不如一齊驚。到好多人個陣你就會諗: 驚閪咩？！

和理非嘅一班朋友，請一齊支持前線，望住前線受傷，其實多你同你個friend 可能就冇事

聽朝可能已經比警犬封死，所以我揀聽晚1-2點到
你地唔好唔嚟呀，我會好驚架屌

推

夠人就唔洗驚

pish

聽晚係無衝突發生，無權拉你的

塞住立會都冇事？？

睇到眼濕濕
真係好多謝巴打點出其實個個人都會驚咁人性真實既一點
其實後排真係好重要
前排有咩事傷左定點都有人可以照顧

塞住立會係朝早既事，夜晚要避免衝突唔會塞到

推！

人手置頂

必要時請和平理性人仕高舉雙手，頂住警方，俾前線離開人仕同救人，警察一打和平人仕只會引發一連串行岀來記得帶糧食醫藥品係身
11號見